又話D有錢人好識計數？點解柏傲灣會「撻大定」？

新世界(017)牽頭發展的荃灣柏傲灣，新近出現撻大定個案。

單位為2A座32樓A室，面積1,252方呎，買家於1月26日簽臨約，成交價2,173.7萬元，但本月12日取消交易，估計遭發展商殺一成定金，即約217萬元。

有錢佬都有分種類高低

如果終歸係自己錢左袋過右袋，怕乜呢？？？

屌

股票做市又要拉要鎖，樓做市又無人要拉喎，乜野世界來

咦。

而家個市咁旺，發展商應該唔使咁低莊走去做市既。

咁多人爭住買………